政府部門放到2月3日

啱啱出左Notice

政府部門特別上班安排
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
為了盡量減低疫情在社區擴散的風險，政府發言人今日（一月二十八日）宣布，政府部門將會於農曆新年假期後（即一月二十九日起）實施特別上班安排。除了提供緊急和必須公共服務的人員外，政府僱員在假期後無需返回寫字樓辦公，而是留在家中工作。

有關安排暫定實行至二月二日，政府屆時會再檢視情況。

政府發言人呼籲私人機構在可行情況下，作類似安排。

個別政府部門會就受影響的公共服務作出公布。

完
2020年1月28日（星期二）
香港時間11時20分

政府工都好多人

點解唔係廷長假期？ 剩係政府部門放